[League of Legends][181] 召喚大佬"達"

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

"達"

設計妹妹

冇圖

200$兩張梨

好想奶

有條豬西係巴士到玩手機pubg

係咪你

食左未

你有無紅點阿 同你交換

皇馬真係賤種黎 自己國家隊都搞

足總自己發癲炒人關皇馬鬼事咩

皇馬唔官宣 足總撚會炒人

Rubiales: "If someonewants to talk to one of our employees, they must speak to us too. This is a basic requirement. The national team is for the entire nation." #ESP⁠ ⁠

賣齊裝M416連4倍鏡 有意PM

唔官宣踢完先講又咪係大撚把野講

打喇打喇

勞資糾紛

賤種狗係咁

駁唔到就一句賤種撻埋黎

而加講緊你搶人地個人 係咪應該同人足總傾呀
私底下同教練傾唔係賤種係咩

笑撚死咩 搶咩人 又唔係冇比錢
仲要講緊國家隊同球會 兩樣都唔撚啦更

西班牙足總成為若有球隊想洽談主帥，必須直接與西班牙足總商討，並非私下處理，並指出這是基本要求，必須尊重國家隊的身份

賤種係咁 比錢就大撚哂

下個po再見👋

realm royale +

唔想比人搶咪唔好SET個解約金囉

7ss點解要逼害mkib

你真係ON9架WOR
認句賤種皇錯好難?

唉你話係咪係囉 你呢D傻閪反皇乜柒都反架啦

駁唔到就一句反皇撻埋黎

你上面句野都冇POINT 真係駁唔到

你有份笑

若有球隊想洽談主帥，必須直接與西班牙足總商討，並非私下處理，並指出這是基本要求，必須尊重國家隊的身份

賤種是咪唔識中文字

LCK個台想點

冇 我地手足

根本個傻閪足總就係嬲人遲通知姐 宜家佢又唔係即走唔教世界盃

你老細5分鐘後同你講你聽日唔撚洗返工你嬲唔嬲

佢5分鐘前同你講做埋個世界盃唔做 唔知有乜好嬲 錢又補撚足 有得唔比人走架?

狗咬狗.JPG

DEFT勁到

55 比錢就得 比錢就大撚哂 同你講真係哂鳩氣
你同D支那人有咩分別

擦出愛火花

想知D同事依家係咪叫晒"達"

唔想人比錢搶就咪撚SET個解約金啦 根本就唔係比解約金既問題

其實達仔先係最大受害者

同D支那落黎香港搶奶粉有咩分別
支那人:我比足錢買架WOR 你唔想比人買咪SET貴D囉
的確係無問題 死賤種囉

宜家佢教埋個世界盃先走呀 即係比香港人買到夠就比大陸狗買
咁又有乜問題 根本係西班牙足總死要面咋

55西班牙足總小鳩氣 我地皇馬無做錯到

宜家又咪係搵返個皇馬人走去教 唔係死要面係乜呀

玩玩具都好嘈交

波台嘈到黎E家

撐"粒"

雞粒

+

巴~辣~雞~粒~

有返以前CLG打TSM團火

MK 躝啦

成間公司都係女

但冇你份

啱

隔離個姐姐成日偷偷地望大家姐

IS

法國隔離個秘書成日望我 對住我又口疾疾

濕晒了

大家姐仲要等幾耐先見到醫生

排多兩年

男性荷爾蒙太勁 係要睇下醫生

好驚你未見到已經入左冊

睇梨

港女上網賣初夜 出價最高僅兩千元港幣
賢仔我請你破青

你入黎探我ok?

Well I try to live without you

I look up at stars. Hoping you’re doing the same

玩realm royale係咁落地死

搵KM大佬CARRY

realm royale 小神童 B仔

老婆比帽我帶！仲要傳染埋性病比我！

原來文識咁大隻 以後唔敢笑佢

或者一個mkib

隻realm royale執裝要對到好撚準先執到-.-

咁你加未

同fd玩緊-.-

萬仔有FD

威啦 有fd

有冇G打

u =/= fd

我老母打比我話幫我清潔完個電腦
而加開唔到 是咪可以搵定"達"

點清潔法==

屌你老母腎仔唔撚識人

5G 返去睇下先

倒D水落去唔洗講咁多

= =

Hi "電"

打左對面2000唔變雞。。。

見到大家都恰b仔
我個心好痛

到時真係開唔到叫老母比返10000蚊我買機

開到都話開唔到啦

屌 佢岩岩WHATSAPP話開得返

照換 理撚得佢

醫得好部腦 醫唔好D粒粒

文識有腹肌架 你地睇住呀

對唔住 收返先

滿埋甲有2400血

加埋個閪牆

windwall

我=玩番FORTNITE

NG都有人玩易大TARIC

玩karthus+nunu

嬴左場

G

賣肉了

鳩白

允兜

越黎越接近星期六

夭壽喔

靠杯喔

想問有沒tg lol group可以入？

賢狗係狗

"力" 幹什麼

有咩野係po講咪得

唔pm禾

點樣block左你又pm你==

玩REALM ROYALE未

小學雞game

hello

5HO

All in 🇫🇷🇫🇷🇫🇷

今天只話一個事

好

今天想搵一個"達"

得我撐MKIB

點解撈PO D人咁冇人性！？

多謝你 "廁"

"電"

Realm royale咩技最勁

"雞"

無碼流出 美雪ありす 無修正 3

淫撚到

KM又打J

達達送個KEYBOARD比MKIB OK?

嚇到冇人出聲

嚇撚死左

班緊支美極

手足口病

AA

GG

AAA

我說了算

神之話事

收撚皮吧

皇馬

Realm

"粒"

巨

諗起又想笑

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

臭G

依個真係"G"

wa

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

好事

好話

話事

CCCCCCCCCCC

輕鬆

7SS出黎傾下

打緊機

訓前一話

“達”

"力"

“電”

""

“粒”

"光"

"話"

"秒"

"粒" 同 "達"

最撚正

諗番又想笑 屌

this清想點

好無人性

this清係咪痴左線

萬仔

想問d同事依家係咪叫你做"達"

Sy87

嗨 "粒"

文識六粒飯

又話唔笑?

SY係咪好憎我其實

冇笑。。。

SY狗過7巨

岩石

比人搞掂左

only one 知

萬仔有錢

達仔同萬仔句野係咪囡囡打

你知道得太多了

下次walkin話我要搵"達"

點會...
咁真係好笑麻...

萬仔又進化啦
144hz萬

利申：做呢行自己仲用緊兩隻60

有乜理由我玩左半日fortnite就壞左隻moon先得

電競小神童B仔

係小頑童 唔該

電競小頑童萬仔

搵"達"小神童

FB小頑童

"腎"

Accessories man

腎仔做sub仔

遲到早退撚鳩上家

支持

撚力狗 ok?

有無 金 白金彈性？ -1

你既話ok

你梨

小雲

why

++ shoot ball

mk仔 躝啦

我的秘密花園～

This week is 梨 week

現在，我們的秘密花園～

Show Blocked User - 謝木瓜

你做咩個個comment都比負皮

粒

teach me

鳩白比人貼上枱

仲未散？

狗仔一隻

女同事擺m巾落我後面個櫃 唔怪得我跌落白金

MK 躝

我小毒毒 唔mk的

邊個信

7ss:去fb召喚咪duck

呢件事冇人想

信你真係慘

咪duck

希0牙

希0魚

me都係想幫萬仔快D搵到'達"姐

喂 屌你老母

想搵"達"買食雞辨位最強神器

買一送一 送俾me

"達" ~!

你MK 我送比真毒 力狗仲好

咪DUCK

賤種

今天，泡菜殺死了AD

AN狗

ON9 我唔用手機

ALL IN 左

撐豬蛇

包皮新世三

博格巴才是真命天子

力架

我愛腎

黑鳩

但我憎"力"

唔緊要

反7巨未

無時無刻都反緊

why always me

達個fd笑鳩我

"萬"

搞成咁我都好內疚

你收皮吧

不要內疚

韓狗專用ICON

HELLO 萬仔 黎攞機呀

唔係送上門的咩

5G 送上門咁好架咩

叫姐姐送貨得唔得架

識"達"都有得唔送貨?

"達"親自送貨

SYSY 我又要做衰人喇

唔理佢到到收皮應該沒得輸架WO !

"賢"

"梨"

" "

佢搵個同事炸我 今日就收佢皮

"躝"

realm royale d有d技勁撚廢= =

"你班死仆街"

"哭"

"反省緊 唔笑你了"

得銀3

玩緊fortnite

"笑"

萬仔睇野是咪快左啦？

世盃決賽組合
冠軍
5 德國-法國@16.00

ALL IN

法國有咩勁人

朗拿度

普巴 簡迪 基沙文 麥巴比 基奧特
其實全隊都好撚勁

德法有16倍又幾好分

ALL IN 啦 而加打定resign letter差唔多了

又睇瘤

唔睇啦 上次買左 今次睇法拉利

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

慎入

腎入

忘到不知幾點

想死

泡狗

有咩橙得過望著100蚊紅包但係冇得拎

大陸仔 紅包 = =

紅你老母包

幾百蚊都冇人拎 冇大陸卡拎唔到

紅大家姐條大6仔個包

點先唔使躝

"滾"

星期6

喂呀

tesla model x

反省緊了

自動駕駛 自動泊車

車我

silver realm royale +

車死大6仔

RICH

G持

明天將你我分離

文識又針對禾

法國自己有d癲 剩係靠對腳都認得出條女

世界盃冇中國隊?

關你撚事？

中國台灣

WAWA

CC

7巨

廁boy

ss

CC-3

開波lu

出場未

55

點解KM咁多朋友子

有兩個唔識

好廢WO

"事"

C

fnnnnnnn

Allahu akbar

班鬼佬咁好精神夜晚踢波

11點都夜= =你細蚊仔黎架

禁住砌

佢係MK仔

好想睇 要開工

咁串信唔信我打柒U

我夠開工啦 咪又係咁睇 渣架

好似幾勁

恰人矮都有嫁

屌viutv慢過台仔LINK好多
做左回帶撚

成班廢青夜媽媽先踢波

U台狗學咩人睇香港台

唔好 大佬

viutv冇block海外IP
良心公司

有冇清唔睇波

我渣波

我反大6姐

我射波

你廢青點射

5G

騙人的吧

咩話 jensen去左打A隊

有無AA
無去訓了

冇了

6月15號
一周年了

厲害了 我的哥

皮皮蝦 我們走

沉船了

GG3:0

E波call g基金第一場 cashed

.

推上樓

推到100K 大家CALL G

下場就輸清光啦

求雙排好友 平時一齊玩都得
ID: 穿花蝴蝶

WA

鳩白有冇新ICON用

reddit上唔到 報警

居住在台灣且
2017 賽季及 2018 賽季的個人積分牌位、彈性積分牌位和 3V3 彈性積分牌位皆未達白金
（銅牌 Ⅴ ～ 金牌 Ⅰ 及未打積分者）的召喚師們，就符合此次的參賽資格唷！快通知
你的雷雷好夥伴們，一起來參加比賽吧！

所以是咪你隻MOON壞
而加是咪可以射精啦?

是

達

火影世一

新火影不了

好睇wo

已月好型棍

不了

星期六未

有返初期火影水準wo

倒數呢

36hrs20mins

未

未未未未未

有冇清想食爭鮮早餐

文

腎

同志们好

力

中國台灣人

"花"

大6囝

"滾"未

e波手足會唔捨得我 不了

7wawa

大陸廢青

7ss係咪隔離po既25黎
成日出賣我地手足

邊有出賣過

人唔笑 巨都吠

今晚拉龜讓球OK?

++

今晚有咩心水

拉龜讓球
葡萄牙

hit you 18 fist

想打喪屍

西班牙贏硬

ALL IN

講真西班牙咁都贏唔到我都認我係雞了

你認左好多次啦

冇

E波台 call g基金第二擊

事前飛rip

都話今晚輸曬

係咪有魚皮食

賴皮就有得你食

電王BUG了

..................................

我啲腸呀

我有圖架喎= =

SOR
係我有圖架WOR = =
先岩

文識。。。

”話”

請g持

跟左文識買

有沒得CALL G 睇呢次了

睇樓未

睇瘤

文音帶我去泰國玩

人妖都岩。。。

去泰國book爭鮮

泰國好多假波
利伸 聽人講

男人都岩
不了

有經驗

讓球同讓球主客和有咩分別

讓球客 = 烏龜 贏1:0 我贏一半
讓球主客和 買客 烏龜 贏1:0 我輸哂

讓球客 烏龜 2:0 我贏哂
讓球主客和買客 2:0 我贏哂

贏一半派幾多？

你而加先買沒左半一買啦 轉左做一球
讓球 -1 = 1:0走 2:0贏
讓球主客和 -1 1:0輸 2:0贏

細路仔唔好學

如果我條飛贏一半=我收返1237.6

拉龜2：0 la
買讓球主客和

西班牙-1 100%的波

有冇食雞++

讓球主客和買和波 係咪是但一隊1：0 ？

唔中跳瘤

讓球主客和 和波 = 烏龜 贏1:0

無左半球盤是咪唔買讓球了

唔是 買讓球=安全D 佢贏一球都唔洗輸

無得買了

邊場

????

牙朗vs拉莫斯

All in左烏龜

自切JJ求高清LINK

無讓球買了

香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！

99台有第一場

烏龜

OK

香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！

烏龜世界第一

點解你要伏鳩我

HAVE AR 佢轉倍率 ONLY

買了200

2牙都有得睇呀

文識allin左烏龜？

未到你呀 等下先啦

等緊睇樓

入左1000殺狗會

想睇文識輸到甩褲

good?

係時候證明廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

跟左文識買50蚊

排緊隊買

等睇爆冷

烏龜贏7巨請全post爭鮮

邊有咁易阿on9

第一場係乜

埃及美斯

沒得出WOR

其實唔明點解葡萄牙對西班牙會吹到大戰咁
葡萄牙d人腳明明一舊屎咁

有呀朗

撐邊面好 咬人定利狗

我贏

冇一隊叫雞蟲喎

死臭雞

睇樓了

我的眼睛

屌你個閪 睇波咪撚吹雞啦 嘈鳩住曬

wowo thanks

so9

邊個黎

咬人仲唔係狗？

屌你老母

屌你老母 咬人就叻

屌你老母屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

冇樓睇

陣間就有啦屌你老母

Is

我講我

BUG了

00後

咬人渣架

文粒買左咩

咬人狗

LA G

SO 9 仆街死

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

報假分死全家的

唔咬人唔識入波？

柱都中埋

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!

叫雞未

保住兩舊

SO狗真係垃圾黎

沙拿返去食豬肉啦

睇樓啦屌你老母

聽日睇樓

日日都睇樓

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

好彩都有半格

埃及佬返去屌金字塔未

比金字塔屌

再嘈揸撚爆你

佢老母條柱果野收撚哂錢屌你老母

裝左磁石

我懷疑條柱係人扮

so99999999999999999999999999999

我扮

佢老母唔起腳仲撚ON9

收左錢打假波

係咪你扮

我扮唔到 唔識彈返起身揸人J

識D野

收到風你請全POST爭鮮

係都文識啦

下場買摩洛哥

下場就真係假波啦

小注玩下算

D飛機好撚大聲

伊朗d廢青唔打仗走去踢波

[img]

小注睇波算

文粒贏波送SKIN未

圖都唔撚識貼

[img][url]

小注睇波算

?????????

大大聲笑左出黎

ON9 IPHONE

預覽粒制係咪廢

BUG左

文識:我有圖WOR

真係有

等牙果場算

買牙 贏撚硬

有達仔睇

好想踩鳩so9等佢揸我jj

&&&&＆

뚜두뚜두

反7巨反大陸姐

仲有 希特拉萬歲

反啦反啦 你忍心就反啦

ddu-du ddu-du

點解個MV有B仔

火佬會唔會屎

??

allin左

星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

2點?

伸縮自在

聽日就有

==

7巨又想伏手足

咁正!

SEND比D廢老睇

的愛

正 有好野益我地 以後唔反7ss了

牙

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

西班牙點輸

買左500蚊

aa?

買左半場葡萄撚贏

諗唔到牙點輸

AA 打完睇波 -4

牙牙牙

岩岩讓球唔洗輸 下場準備殺狗會

殺佢老味

想睇 但聽日返早

贏撚左仲返工

聽朝約左人睇樓

ｄ港Ｇ真係

買左架法拉利 返工快d

系

葡撚兩個老野中堅得唔得

不嬲話唔得

西狗個兩件又後生咩

拉膠BIG基點都勁過屁屁方迪掛

按左層樓買牙

屌你屁屁方迪兩個加埋成70歲

借撚埋財仔

呀朗做咩剪左個柒頭

你買左咩

贏左r連

施華光頭咁7

好撚耐了

西牙冇正前架咩,...出沙皮狗

西西

有”達” 不過冇揀

12碼

執柒左佢啦
達仔用頭入十球都得

呀朗

西班牙唔斬波

燒味都唔識 垃圾國家

半場葡撚叫胡

沙皮狗仲勁啦

牙牙牙牙牙

垃圾車正前唔係黑人 = 垃圾

提子提子

加唔加注 牙撚勢好

按左層樓

好 按兩層

借左大耳lone

西班牙輸我真係做雞

洗定屎忽 150任砌啦比我

呀朗快撚到呢

哥狗

沙皮

"達"就冇呢d啦

ON9 達仔第一下就頂入左啦
洗撚CUP咩

哥狗勁

wa 差d

西狗上力

入左 好似入左

入左 一定入左

好彩下隊入波 買唔到

按左未

痴線 宜家繼續屌落去西班牙到啦

第二日就按 邊有咁多野按

1.66倍

個龍

迪基亞

ddg

又救返我50

push

西班牙班撚樣夾埋逼我做雞

你不嬲都係雞WO

3：1 波膽6賠幾

未來人報告
西狗下一隊

睇樓

2:3

成個chatroom都係迪基亞

西班牙會戰勝歸來!!!!!!!!!

3:1

我唔撚理 下一球西狗入10000%

係

得點幾倍

2:2

哥狗vs呀朗

西狗goal

拿祖射呢d波真係勁

無贏無輸算了

牙朗冇了 一急就收皮

未來人報告 呀朗下一球

葡萄牙現形啦

唉 牙朗真慘

收錢

牙朗

goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!

？

goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!goal!!!!!!!!

牙朗:又carry了一場

嘈死人咩

好撚好睇 痴撚線

反朗狗收曬皮

U IS G

西班牙冇豬

U ALWAYS G

賺了三百 麥記可以加大了

文識聽日點買

買樓啦

睇完呢場唔想睇D垃圾波了

假廢青死哂

？？？

阿

話了

話

訓左沒睇

躝

ok

睇緊樓

仲有幾層樓可以輸

贏撚左幾層

美欺一定入六球呀
反朗撚自己潛水啦

你睇樓未

睇"達"

到我法國出場了

唔好

梨

50$

@@

大6姐行開d啦

"萬"呢

我叫自己做\"主主人\",因為我記得媽咪話過我下面的器官叫做\"主主\",大個左識到女仔,同女仔好,主主就會變大.到時就叫做\"主主人\"

我起識女仔呢到卡住左

3:56

今晚點買

過關3x4 係咪中兩場都有錢收

Is 3x4= 2x1 2x1 2x1 3x1

有冇清教我開馬會AC

要串中冷門先好分
都好似無咩用

落分行搞啦懶閪

美欺今晚唔入返4粒都比人抽到傻

3:40

Is 你要起碼一關2陪咁你先中兩關唔洗輸

點解咁認真回佢

點解冇人打機

3:23

狗會邊到睇場波收幾錢

你英

戶口記錄 要揀

DUCK

我英手足唔記仇的

999

有了 THX G